【0820】商台881有連儂牆手足講將軍澳事件 Now時事全方位繼續歡迎大家

節目既峰煙時段通常隨機，所以要mon住

不過881宜家要將軍澳目擊者打上去！

電台
香港電台第一台 （FM 92.6-94.4 MHz）

一至五 0800 – 1000
千禧年代 主持：葉冠霖
電話：1872 311
電台直播：RTHK Mine / RTHK News / RTHK On The Go / 香港電台第一台直播網頁
電台重溫：RTHK Mine / RTHK On The Go
視聽版於港台31 / 31A台同步放送
視聽直播：RTHK Screen / 香港電台31、31A台 / 香港電台31台網頁
視聽重溫：RTHK On The Go / RTHK Screen / 香港電台千禧年代網頁

一至五 1700 – 1800 / 1835 – 2000
自由風自由Phone 主持：陳燕萍、區家麟、陳景祥、陸宇光
電話：1872 311
電台直播：RTHK Mine / RTHK News / RTHK On The Go / 香港電台第一台網頁
電台重溫：RTHK Mine / RTHK On The Go / 香港電台自由風自由Phone網頁

商業電台 881商業一台 （FM 88.1-89.5 MHz）

一至五 0800 – 1000
在晴朗的一天出發 主持：陳志雲、郭志仁、陳聰、（楊樂笙）
電話：1872 881
電台直播：Hong Kong Toolbar / 商業電台881商業一台直播網站
電台重溫：收費

商業電台 903商業二台 （FM 90.3-92.1 MHz）

一至五 0800 – 1000
在晴朗的一天出發 主持：林海峰、阮子健、潘小濤
電話：1872 903
電台直播：Hong Kong Toolbar / 商業電台903商業二台直播網站
電台重溫：收費

電視台
NOW News

一至五 0900 – 1100
時事全方位 主持：彭晴、王慧麟（星期一、四)、尹志強（星期二）<伏>、馮振超（星期三）、許楨（星期五）
電話：1833 298
電台直播：Now 新聞 - 24小時直播
視聽直播：Now 新聞 - 24小時直播 / Now Tv 332台 / Now新聞332台直播網頁
視聽重溫：Now 新聞 - 24小時直播 / Now新聞時事全方位網頁

應用程式：
RTHK Mine
Android：
IOS：

RTHK News
Android：
IOS：

RTHK On The Go
Android：
IOS：

RTHK Screen
Android：
IOS：

Hong Kong Toolbar
Android：
IOS：

Now 新聞 - 24小時直播
Android：
IOS：

網頁：
香港電台第一台直播網頁

香港電台31台網頁

香港電台千禧年代網頁

香港電台自由風自由Phone網頁

商業電台881商業一台直播網站

商業電台903商業二台直播網站

Now新聞332台直播網頁

Now新聞時事全方位網頁

有關打電話Phone-In既要點

1) 姓氏係可以化名！超重要！佢唔會查你身份證，姓氏係可以作！
2) 要注意係電台電視台會篩人，所以內容要夠爆
3) 內容係公開，所以唔好自爆！唔好講太多個人特徵同個人資料！
4) 主持為左個節目keep住有觀眾講野，所以內容一定要精而簡！講野最緊要唔好有停頓。一停佢就cut你線。要準備好比人cut線既心理準備
5) 打上去鳩講係 ok的。重點係佔據大氣電波，因為好多要警察開實彈既人會打去！

我暫時自己只係嘗試過打Now時事全方位
要返工 次次都要消失個幾鐘mon住個電話

Between
打上去
留底你既姓(可以化名)
再加少少意見
然後等Call back

要注意！
第一！1833298未必一定通
我試過1次通，亦有3次通，更加有103次通

第二！1833298通左未必有Call back
我3次成功，只有一次Call back

但係！
大家唔好放棄！繼續一齊8點起mon住個商台再mon住個now；或者淨係mon住港台或者Now；放工再一齊mon住港台！
我自己係每日返工都必定由8點聽881到10點再轉去Now聽時事全方位

I am watching you.

一齊打上去佔據大氣電波啊！

巴打已出院
一名絲打準備做手術
另一名絲打深切治療部插喉未醒

聽到想喊

絲打用身擋刀保護人

各位巴絲加油

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.

推

林鄭講完野喇 有咩想爆可以打去1833298 Now時事全方位